[轉會最後倒數]車迷冬季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

我愛基佬特

法國車區好多清成日妄想青訓成材
solanke Tammy 殺龍霸喺青訓踢到曉飛
依家喺英超都只係三線料
依家班外借青訓最有睇頭都係得切
Musonda借出去應該都係人球
寄望odoi可以成材

連加特依d撚樣都有得踢啦

真 睇有無機會

問心，莫拉達近幾場d垃圾表現真係覺得隨時搵牙譚去踢都係同佢差唔多

根本依家打緊正選班人都唔撚係勁，我唔明比機會青訓有何不可

齋係上場飲水咁垃圾已經是旦搵件撚樣都踢得好過佢啦

我寧願睇odoi

豬腦肯黎收貨

where is emerson?

Chelsea had set a deadline of Monday morning to find an agreement to add Dzeko to the Emerson transfer and that has now passed.

They will look at other options including Arsenal’s Olivier Giroud, Stoke City’s Peter Crouch and Leicester City’s Islam Slimani (Telegraph)
1 reply 2 retweets 2 likes

痴線 全英超d大隻佬都傳過曬
唔講以為西女人揀後宮

冇眼睇

老人院咩 仲crouch

想要大隻佬又要平啊嘛，要呢個啊你老味

聽朝訓醒一字排開

say duck good!

你地要好好對基佬ar

笑吖喇 163cm 98kg
一拳一個打柒你地

Juliano Belletti is in the frame to become new director of football at #cfc as Luis Enrique remains favourite to replace Conte if he leaves in the summer. more here:

屌你老母邊個再笑我打撚柒佢

是但啦，簽左個人返嚟先

簽高治借走ayi，我寧願快d ban 我哋轉會窗

安歷基

全部出青訓 by miss 閪

Brendan Rodgers on Musonda loan: “He’s a really exciting prospect. 24 clubs were in for Charly, it’s a great coup for us.” #cfc

Kristof Terreur 📰
‏
23m23 minutes ago

基奧特

係咪艾馬臣傾好哂爭清高未搞掂

阿衣唔借走，是但入返個高大衰又點睇

呀衣啲負碌波幫唔到幾場

笑4

仲笑 打撚死你

仲玩曲線 打撚死你

樓上全部留content,我打撚到你地永不超生

我係G持你GA

我會為你活下去

你係咪啲肌肉遮住碌撚搞到你洗都洗唔到？

邊個再笑我安答我立刻屌你老母！！！

鼠囝9up真係世界級

lm

車區以後唔止四大垃圾了

有無機會買ibra

163cm 98kg 樣似Jay Spearing 一拳一個

Arsenal want Auba but Dortmund must get replacement. Dortmund want Batshuayi but Chelsea must get replacement. Maybe Chelsea tell Arsenal 'We can help your Auba deal but we want Giroud' Just a theory but that way everyone gets what they want

NBA 三角交易

Head scout:Hawk
Manager:Nouman

NBA

西女人明顯係簽高大靚仔

好麻煩
DZEKO一份約都好難傾
3份要同一時間傾成太困難

西女人又贏

Marina:阻住我買手袋

屌你老母 真係買高治既話
全部人派膠

你派定都得啦

真係買返黎養老

鏝已買人
屌你老母閪女人

Chelsea-Dzeko, a resolution is near: he appears to be staying at Roma

屌你老母獌狗真係唔洗請球探，
比佢地追到Bailey就大撚獲

食撚屎 迪斯高都簽唔撚成

最簡單啦 我哋買羊，借ayi俾多
唔駛理阿狗，搞掂

佢地已經有成堆超新星翼
Martial, rashford, lingard
仲買bailey做乜鳩

買到我幫西女人奶

唔覺得獌狗會簽佢

我覺得獌狗會追dybala,ozil多d

錢大把，人點會嫌多
你估我哋咁放兩件買一件咩

燒真係似

球員都唔撚會去啦，爭位爭到咁

我覺得最大潛在買家係拜仁 阿狗 痢狗 車

Diu disco都冇得j

我愛你，Diego Costa！

好安答！！！

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Chelsea agree deal €20m deal for Roma's Emerson Palmieri

講得好！

No dzeko no giroud

@premierleague 'Big Six' net spend, summer 2014 window to present (prior to Aubameyang / Laporte):

@ManCity £436.7m
@ManUtd £376.1m
@Arsenal £125.7m
@ChelseaFC £89.9m
@LFC £34.4m
@SpursOfficial £0.3m

屌你老母少撚過阿狗

🤣🤣🤣

Emerson Palmieri to Chelsea is a done deal. Medical tomorrow. #CFC (Sky Italy)

轉會已完

3年89m net spend
姐係每季29.3m

屌你老母車胎個sponsor都唔撚只啦

閪女人落左幾多袋

叫鴨都唔止

豬腦又好 迪清高又好
marina bb plz

Belletti has a lack of experience in the role, but most of the responsibility will still lie with Granovskaia, who is in charge of transfer and contract negotiations. [Standard]

emerson bb搞掂左
marinabb好波

閪女人傀儡

#Emerson from @OfficialASRoma to @ChelseaFC, deal done ✅ @SkySport @SkySportsNews

當初傳emerson無人J
依家就要狂J

hawks fb

Emerson: Done deal✔️
Dzeko: 談判破裂❌

同個陣baka一樣

我一早j緊

emerson真係幾抵 20m歐deal到
平過baka一半 就算水貨都無蝕得咁甘

唯一可以J都無埋

bailey

仲要後生

今晚出現最多嘅人名
Aubameyang
Batshuayi
Dzeko
Giroud
Emerson
Evans 去阿

Michy Batshuayi wants to join Dortmund on loan. Talks with Chelsea ongoing. Wonder what they’ll be talking about: the option to buy him? #cfc

Emerson

No selling Michy

其實上年巴卡唔係plan c d e f g 咩，plan a好似係tolisso 同 kessie ，點解有人話conte 眼光差

Emerson real done deal?

yes

基奧特都殺啦

#Giroud is closer to @ChelseaFC: talks ongoing well with @Arsenal @SkySport @SkySportsNews

豬腦效率黎講好高
支持

marinabb真係好勁
deal到emerson借到豬腦

不得不迷

豉油 想j

又可以睇marinabb j圖
諗起都興奮

豬腦係load定買？load真係good deal
當佢condam用

似買

Sheffield Wednesday v Notts County/Swansea
West Brom v Southampton
Chelsea v Hull
Leicester v Sheffield United
Huddersfield/Birmingham v Manchester United
Millwall/Rochdale v Newport County or Tottenham
Brighton v Coventry
Wigan v Manchester City

Emerson Palmieri is scheduled to have his #Chelsea medical in London tomorrow. He will sign a four-and-a-half-year deal worth €2.5million per season. [TMW]

鷹你又pm 佢 ？

15m豬腦 marinabb真係好勁

好撚期待豬腦

一日未有相都唔敢j住

痴撚線

屌，突然覺得車好撚狗

鷹

佢又真係會應

hawk

豬腦15m?

襯未紅打好關係

牙梅

📰 | Kicker

Antonio #Conte would prefer to sign Tottenham Hotspur's Fernando #Llorente than #Arsenal's Olivier #Giroud, the latter of whom could ultimately sign for Borussia Dortmund.

干地
啱啦，你唔要豬腦就會簽到

千幾萬

干地is on9 , 其實可以唔洗理條戇鳩佬

講得好。

又借 武神打得幾好

佢自己想死去蘇超刷數據

睇來玩完 唔會番來

Tolisso個陣傳到fatfat聲j到我
點知依家條中場線咁撚樣
如果簽到佢理high得佢放matic比人

Dllm西女人

住烏踢到歐聯

西女人再一次喺transfer period最後階段求其搵啲球員塞住干地同球迷把口

買豬腦就快啦！

西女人：基奧特好J d

豬腦做到第一點 又同達唔同類型
經驗好過ayi 最重要係佢肯做配合好過ayi死去
簽到絕對係好野嚟
Ayi loan又可以唔洗賣

如果有得揀 車迷會要迪斯高定豬腦 ？

豬腦

同意！

未來最強左閘艾馬神

Oliver we trust

其實同樣價錢既話洛蘭迪應該抵屌d

姐係朗係咪可以收皮？

豬腦借定買架

借走埋武神打
翼鋒得返夏神 安 柏度 摩閪

唔通odoi係時候上位

其實世三完咗呢季係咪走？

豬腦慶祝真係

自護vs行運超人

朗打前鋒

基佬係倫敦

阿仙奴唔係倫敦球會？

基奧特都J

簽到Emerson我都唔敢講係合格
雖然幾平

本身個目標係Sandro架大佬

plan b 黎講佢算係咁啦

冬季轉會前目標明明係辛度, 哥列斯卡, 拜利, 加世三同卡吐續約.
而家就畀巴克利, 艾馬臣同豬腦你, 後兩個仲要未有official

差唔多啦
無錢就係咁

簽到愛瑪神 仲點會有sandro

drinkwater zappa moses
依三件垃圾真係英冠料

我愛豬腦

where is emerson

Zappa係英冠料, 咁阿銘一定係踢英乙

佢想講英超冠軍料

Zappa 不知幾勁

vs 般尼茅夫

Hazard Batshuayi Pedro
Alonso Kante Bakayoko Moses
Cahill Christensen Azp
Caballero

Morata件垃圾傷到幾點

唔係死左老友咩

zappa 係防守差啲姐
進攻算勁

咁佢幾時一齊死

有前阿捧盃加乘

仲有阿姨？

亞衣仲係到先講

起碼多招cut in 識用左腳射/斬

等到頸都長埋都冇人嚟 .....

又要攞R聯了

睇佢大力推爆邊真係好正

同埋啲遠射都幾有威脅 好撚過某件回傳垃圾

Zappa 打後備幾好

next summer 200m harry kane

60m bailey

zappa可以sub埋lwb, 所以算係咁

如果基奧特真係黎，唔該練下d出波先

Azp

達囝set波比基佬射

達仔頭槌 基佬蠍子腳

其它人後防

阿銘負責刷角

買親都係傷兵來

未斷過腳真心無資格踢車

請咩人都得，但一定唔好請安歷基

條撚樣9成機會攬3後衛

佢係巴狗都想咁踢但唔成功

佢疤嗰陣好似排過3-6-1

傳得最勁就係佢, 最唔合適都係佢

是但啦 邊個咪又係一兩年走

住烏點都好條廢柴路蘭迪啦

干地on9

Caballero
Azpilicueta Christensen Rudiger
Moses Drinkwater Barkley Kante Bakayoko Alonso
Morata

條友真係好on9
得返兩日搞咁多野
搞唔切之後又怨婦

扯扯地
三場入唔入到一球呢

樂蘭迪今季23場入得2球

上季好地地
今季回哂塘

佔中陣

Conte on Ampadu after the game
' He's a reality and he's not a young player. I think he's becoming a important player for us because he can he play midfield and central defender on the right on the left he's only 17 years old I think he's a fantastic news for the club

後備上陣16 場，未入過波 /助攻過

感覺到西女人俾左錢conte
突然收斂哂

乞衣仔

我願意用以下10個會員一世無女換牙含有6'2

1. lulutung
2. FrankLampard_BB
3. 閪多
4. 火撚屌
5. 古鳩寒
6. 派膠派到手軟
7. mola達
8. 中國銘
9. Ballack
10. 醉愛打丁

車區十大垃圾

基奧特：我拒絕車路士而選擇阿仙奴

基奧特擔心迪馬堤奧不會重視自己，所以拒絕了車路士……
阿仙奴新兵基奧特透露，在與兵工廠簽約前，他有機會加盟新科歐洲冠軍車路士。

25歲的基奧特是去季法甲冠軍兼神射手，因此獲得了許多大球會的垂青。不過最終他選擇了7年無冠的阿仙奴，轉會已經正式落實，外界預計轉會費將達到1500萬歐元。

基奧特透露自己放棄了加盟車路士的機會，因為他更認可阿仙奴的足球哲學：「我要在阿仙奴和車路士之間作出選擇，最終我選擇了阿仙奴，因為這裡的足球哲學和穩定性更吸引我。」

「這宗轉會對我意味良多，我總是夢想著能在英超賽場馳騁，而阿仙奴則是一間出色的球會，這裡擁有許多法國球員。我很崇拜阿仙奴，我知道雲加很想我加盟，而我不確定迪馬堤奧是否知道我是誰。」

基奧特加盟後，阿仙奴一隊的前鋒增加至7人，顯然已經過剩，預計雲加會在今夏賣走2到3人。（）

認同

原來貢多垃圾

有幾個本身都一世無女，點換 = =

起碼出波唔係搏角

hawks fb

根據BBC同德媒Kicker報導，雖然球會已經聯繫阿仙奴斟介Giroud，但Conte仍然堅持要簽Llorente，亦提出用Batshuayi交換Llorente，但Batshuayi已經拒絕左熱刺。若果車路士繼續追Llorente，多蒙特就會爭奪Giroud。

干狗幾撚時死呀仆街

成個轉會窗自己要塞埋最後兩日搞

仲簽乜羅蘭迪

堅佢老母臭閪，支持Marina而家所有轉會唔使理干狗，留比下任用！
洛蘭迪呢d功能單一，係干狗先咁撚鍾意，下任隨時當垃圾，比錢買個老野仲要送埋亞衣比人地用，戇鳩！

要反Conte 了

屌你啦

迷干:支持干地堅持己見磨到31號!!!!!!!

慘你個衰仔本身已經一世無女無得換
如果唔係你一條友頂十個啦

@FrankLampard_BB

留意到撐干派勢力由盛轉衰

就算反干都唔可以撐西女人啦
邊個撐西女人係fake blue 係死剩種

痴線, 無啦啦又要咩羅蘭迪呀

預埋我 羅蘭迪

干地咪咁柒煩啦

原來今日已經30號

迷干:干爹好有性格！唔會屈服比西女人！

諗諗下，好似又唔洗咁擔心
西女人都唔撚會理干地想點

笑撚左出聲
阿衣換洛蘭迪
訓撚醒未干地

過到熱狗又係做sub Michy彩你都有味
用下腦啦屌你老味干地

最多咪留返亞衣做sub
唔驚會買到洛蘭迪

不如算啦
Morata加ayi頂到季尾
屌你老味越搞越on9

你先死

班迷干狗覺得屌干地就=撐閪女人我笑而不語

干地發爛渣都唔係呢個時候啦, 豬腦有咩好唔過羅蘭迪先

我支持干地唔撈個時爆seed屌撚柒鳩爆閪女人架

但依家仲教緊搵隊波黎教飛我屌佢老味啦

干地走會唔會硬食安歷基
衰多幾錢重喎仆街

豬腦後備成日救阿狗 又做到支點 明明啱晒干地
依加去要隻回塘老鬼落難迪 干地真係好撚on9

一次由四個up上十個

油王想踢悦目足球 所以想請佢

洛蘭迪喂左咩比干地 咁撚on9 要個後備料都唔要住烏 熱狗千奇咪放 用番亞衣無咁嬲

條撚樣踢老本足球架

中前場斷撚開曬靠msn我都識教啦，美斯落黎拎波渣麻

再講條撚樣迷3後衛忽上腦，係巴塞推3後衛比佢負碌一場反贏psg就打曬飛機

我敢寫包單佢9成黎到車繼續3後衛打飛機

想悅目足球就買Dybala 電話佬返黎同世三自動波好過

安歷基都唔見得有幾悅目

唔明你地擔心咩
marinabb一定唔會肯
我愛marinabb

請安歷基唔係問題，買到sms,Harry Kane , leon bailey咪得囉

講真 搵我教一定相心悅目 我實攻到對面半場都過唔到

達加阿衣加豬腦做鋒線都唔失禮 點解唔咁做

干地明玩野啵

其實我覺得油王唔肯洗錢正常
因為佢講過想車踢進攻足球
但近年請親果d都係反守為主
如果油王之前請到哥狗
我肯定佢大筆大筆錢咁洗

Belletti and Enrique know each other well, even though they never worked together at Barcelona. Enrique’s playing career at the Nou Camp ended in 2004, the year Belletti arrived, and the latter only started his ambassadorial role after Enrique left last summer.

Chelsea owner Roman Abramovich has always wanted the side to play attractive football and uniting two men with a strong Barcelona pedigree has great appeal.

油王我屌你老母，唔課金搵摩西班撚屌踢你老母attrctive football啊，中場運粒波上去都唔撚柒得啦

干地on9?
仲死追落難迪

仲有邊個係進攻型教練拍得住哥狗
好似都冇乜

屌你干狗

係啊屌佢老母，人地鏝城為左哥狗請巴塞ceo兼比佢全權買賣話事權

油王夠膽死叫佢under閪女人，屌佢老母都戇鳩鳩

有為啖氣feel
踢熱狗都麻麻

安歷基教既進攻咪又係攻擊球員自動波
有幾撚悅目😅

油王之前同我講過 如果佢請到哥狗既話 marinabb就要番俄羅斯含撚

有基佬唔要，死追洛蘭迪做乜撚，？仲要唔一定買到

今舖真係撐唔落 雖然球會上下都on99

哥狗買人買左400m
個陣請到佢都養唔起

Emerson體檢失敗左

條j太多鳩屎？

咁嘅陣容請飛碟陳都得啦

1718年車路士買人＝1個笑話

留意到奧寶呢排仲跳掣過鼠囝

安歷基問題係成日買水貨 睇巴果期果啲買人 av 馬菲奧 杜蘭 艾卡沙 眼光差撚到
又冇戰術 成日鳩輪換失分
條友仲要唔用新仔 賣巴查留馬菲奧

用基佬換你地雷斯

DEAL OR NOT DEAL

個轉會真係柒到冇眼睇
完啦好嗎

Emerson Palmieri MOVE TO CHELSEA MAY COLLAPSE DUE TO FAILED MEDICAL

Sky Sport Italia are reporting that a problem with the Italian's heart may see the move fall through...

Chelsea face the very real possibility of sending Emerson Palmieri back to Roma and scrapping the move for him following a problem which has emerged regarding his heart, according to Sky Sport Italia.

The Blue were due to announce the conclusion of the deal for the stopper on Tuesday, but club medical director PACO BIOSCA has requested a further medical after what should have been his final examination revealed new concerns over the player's heart.

The report suggests Emerson Palmieri will have another medical at Cobham later this afternoon and it is here where a final decision will be made as to whether he joins the club or not.

Club director Marina Granovskaia is expected to be present at the medical and an official announcement is expected to arrive within the next few hours. Emerson's entourage are also in London and they are concerned.

Layvin Kurzawa's agent was set to meet Chelsea today over the defender's future, but that move has slipped following the Emerson drama.

屌你老母又空炮

今次改空炮文 你悶唔悶

從不改文

老鼠篇文改得幾有心機

應該係改Schick個篇

好反智

干地食撚懵左啊，無得踢歐聯又大過豬腦要17m

17M買洛蘭迪我寧願留返黎炒鳩干狗

熱狗仲有賺 個價好似仲貴過夏天

He could still become Chelsea’s fall-back plan if they can’t get an agreement for Giroud.

唔係姐係搞唔掂基奧特先會買洛蘭迪咩？

收嗲啦迷干狗

牙含正式上位
唔洗買人了

派清:買干地既人又屌 買唔到又屌 香港人真係好大壓力

唔好比呀 倒錢落海

理性既人都係會反干地

係得返你班唔理性既柒頭盲毛先會撐干

唔係問你啊
知你唔識英文啦文盲

似你條撚樣衝出黎柒，柒完要潛水咁撚白痴咩

點撚樣啊gorerzka無傷比人雪，德甲專家

干狗對MarinaBB因愛成恨
咁樣玩野 仆街死啦

依家咪轉撚咗去拜仁囉

買路蘭迪單野擺明要屌西女人
為左慳少少錢
搞到要遲一個轉會窗先買到
仲要用一個貴d既價錢買+買到都全部cup-tied 得聯賽出到
好on9

轉你老母咩，依家笑柒你條戇鳩無料扮四條扮專家比人踢爆之後無面見人，潛撚左成個月水啊柒頭

就經濟學黎講，貴2m但省左半年人工，其實閪女人已贏✌️✌️✌️

真。中游隊

似你條柒頭開親topic都柒都仲敢露個龜頭出黎比笑咩

我都依然係撐干既核

但如果仲死追落蘭迪就真係幫唔落手
季初都冇買你估班垃圾高層會肯？

我依d叫無畏無懼
你條柒姑碌就比人踢爆扮專家就潛水比人笑一世
咁撚唔玩得就咪撚學人出黎串柒柒啦
早2日 李柒李神單野又叻唔切衝出黎柒

15m 豬腦
17m 洛蘭迪
除左唔想助攻阿狗之外諗唔到點解唔要豬腦

Fa cup係咪都係都冇得再出

又邊單啊屌

你問我依家11m買到李柒李神個班啊屌你老母
叻唔切衝出黎柒

Charly Musonda doing what Charly Musonda does. He's now unfollowed most of the Chelsea first teamers on Instagram. He now only follows Rudiger, Morata and Cahill in the first team squad. He already follows more Celtic players. He even unfollowed his so called big bro Eden Hazard

無畏無懼
屌你知唔知醜其實

扮專家點夠你黎
吹到個個青訓大一大就你最叻架啦

近幾季個轉會操作都幾垃圾, 一邊同你講球會發展, 要買20-25歲潛力新星加固定班底衝聯實盃賽.
但另一方面, 又買埋啲二三線球員, 有潛力貴少少又唔買, 到升晒價又唔願畀錢.
到畀你好平買左啲天才返黎, 又唔用又乜又物最後借走賣走, 但過幾年最後打返自己塊面

我問你依家用11m簽到Richardlison啊九唔搭八

呢條友其實都幾中二病

我依d係真性情，中意屌就屌

柒左咪柒左囉有乜所謂
你條柒頭就十足十班炒車撚船頭驚鬼船尾驚賊玩forum都驚到瀨屎咁撚樣

咪笑鳩你衝出黎柒囉,11m係夏天屈仔個收購架黎架，你條撚樣就問我係咪食左忽得依家點用11m買。
唔撚用腦

撚樣黎

借走姐 洗唔洗搞到咁

仲要比佢揀 明明想佢去英超球隊

幾時出書教人玩forum?
屌 咁都要教人

emerson過唔到medical?

屌
真係fake到人

博佢刷到數據賣左佢算啦

Haris Mrkonja N1 @harismrkonjan1
13 minutes ago

#EmersonPalmieri did not come into training in #Trigoria this morning. Medical Imminent with #CFC

你老死奧狗早幾年教人做球迷添

On Llorente I’m told Tottenham will only consider selling him for around £25m in this window. He could still become Chelsea’s fall-back plan if they can’t get an agreement for Giroud.

Matt Law改左口話25m

佢講得無錯喎
我撐佢架

......

有無生物學專家，牙朗d皮膚咁白，粒Lin點解咁黑！

no 路蘭

禿狗干地仆街死

夏天慳果幾m 依家貴成倍...

如果最尾買落難棄豬腦個on 9 程度同教人玩forumn 真係一山還有一山膠

半年前差百零萬比熱狗搶撚左
依家要多千萬同熱狗買
去傾既真係岸鳩到震

Gary Cahill says Chelsea's players are in the dark over Antonio Conte's future, but insists the squad remain behind their head coach. (.com)

即係嗰頭近

古圖斯： 基奧特是車路士最後一塊拼圖
艾斯柏古達： 阿仙奴在禁錮基奧特
基斯甸臣： 基奧特已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了
法比加斯： 基奧特之前已向我透露想加盟車路士
柏度 : 基奧特告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣
摩西斯：你們還有一天時間尋找基奧特的替補
卡希爾：基奧特的心一早已在車路士，促阿仙奴放人
韋利安：我已急不及待與基奧特合作
簡迪： 基奧特的夢想是代表車路士出賽
巴舒亞衣： 基奧特只想加盟車路士踢球
巴卡約高 : 基奧特向我說他找不到理由向車路士說不!
夏薩特： 阿仙奴強行留住基奧特是殘忍的
艾朗素警告阿仙奴 : 基奧特是屬於車路士
薩柏哥斯達認為基奧特無可能繼續停留在阿仙奴工作
莫拉達坦言, 不怕基奧特來到後位置受動搖

干地：不了

25m

pedro未改

柏度 : 基奧特告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣

之後真係去咗做疤狗

發覺成個車區除左我同老鼠D分身
其他全部on99

都預佢教埋今季唔續約走

垃圾車

Btw
偽隊講d野一d隊長風範都無
Azp講野仲得體過佢

印象中冇一次講野大體

突發: Emerson今早到訓練場跟隊友道別，逗留約1小時後離開，準備起程到倫敦

你搵返你朋友agger路未

你班垃圾仆街死啦

你條撚人都未撚死啦

屌 原來又就快出糧

你係十大垃圾之一

屌你老母卡希爾
又講垃圾滅自己士氣

如果干地唔教搵邊個好
係咪得安歷基同76係available
定係搵番AVB

牠不是我朋友

講得好！！

留番條命幫你執骨連舊龜甲放入屎坑 等你日日有屎食

你條撚樣全家死清光死無葬身之地咁撚樣就唔好以己度人啦

有無咁多呀acc呀你

hawks fb

安仔

Willian向巴西espn透露自己傷勢唔嚴重，今日可以恢復輕度訓練，希望星期一對屈福特既比賽可以復出

True Blue

反安=fake blue

收山未

屌你老母雷斯true blue都賣

Chelsea have offered David Luiz to Arsenal as part of a swap deal involving Olivier Giroud, according to reports

唔好ON9啦好唔好

屌出黎

一係就用錢買 換你老母咩

車仔會為安掛起22號

真係咁trade走雷斯法我應該會喊

Luiz

換乜𨶙啊

一個咁忠心既球員 唔岩用賣去意甲 西甲都好
攞去TRADE都算 仲要TRADE比阿狗
買番黎兩年 打完齋唔要和尚

仲唔係阿狗私家雞
知佢後防唔掂 送個過去

寧願推雷斯打前

trade走luiz係咪傻左
屌你老母干地仆街死
conteout

Chelsea star David Luiz has been offered to Arsenal in a shock Olivier Giroud swap deal. (Source: Daily Star)

連daily star既報道你地都當真係到喊苦喊忽
下次the sun同express d新聞應該都會信到十足

成班都無咩腦

干地唔係季尾走咩
咁洗乜trade走雷斯

有腦就唔會迷干啦

You can watch Antonio Conte's press conference live from 1.15pm today! 👇

Emerson搞掂未呀

體檢fail左

Aubameyang is still in Dortmund and Batshuayi trained with Chelsea this morning. [@sjstandardsport]

一齊唔好買最好，G持

高治今日生日

同你一樣 刷角都唔識

講真 我地單deal黎講我地簽唔簽到支鋒都無所謂
干地教多半季 亞衣近期回勇
真係G持西女人唔好買

你on9啦 助長閪女人
要車好一定兩個一齊勾

Emerson又簽到

講到好似你有份出力咁

Any source?

體檢failed

得啦 咪loop啦

體檢真係failed

source?

@Diego_CostaLihkg163cm98kg

Emerson Palmieri MOVE TO CHELSEA MAY COLLAPSE DUE TO FAILED MEDICAL

Sky Sport Italia are reporting that a problem with the Italian's heart may see the move fall through...

Chelsea face the very real possibility of sending Emerson Palmieri back to Roma and scrapping the move for him following a problem which has emerged regarding his heart, according to Sky Sport Italia.

The Blue were due to announce the conclusion of the deal for the stopper on Tuesday, but club medical director PACO BIOSCA has requested a further medical after what should have been his final examination revealed new concerns over the player's heart.

The report suggests Emerson Palmieri will have another medical at Cobham later this afternoon and it is here where a final decision will be made as to whether he joins the club or not.

Club director Marina Granovskaia is expected to be present at the medical and an official announcement is expected to arrive within the next few hours. Emerson's entourage are also in London and they are concerned.

Layvin Kurzawa's agent was set to meet Chelsea today over the defender's future, but that move has slipped following the Emerson drama.

見到古沙華喺倫敦

見到美斯 戴巴拿 去緊倫敦

倫敦驚見盧卡斯摩拉

我作左首歌，係關於leon bailey黎車路士

有無人想聽

"To be able to say goodbye is to grow" - Mauro Icardi 👀 ig

鍠

唔想 咪唱
唱左死全家一世做狗

oh leon bailey lalalalalala
oh come to Chelsea lalalalalala

oh leon bailey lalalalalalala

之後無限loop

鬼材

多謝，有無人幫我唱

oh Diego Costa hahahahahahaha
oh not at Chelsea hahahahaha

oh Diego Costa hahahahahahaha

Lucas moura 有速度、盤扭，斬波都OK
但射術、體力都一般同埋易受傷，唔知佢踢英超掂唔掂
唔想佢去熱刺

勁到痴線
老鼠可唔可以哼幾句黎聽下

聽人講豬sir係倫敦買咗樓

雲加都好似買咗

Ozil kane

Conte confirms that Michy Batshuayi trained today and is in contention for tomorrow's game.

咩最後倒數，原來一早完

Oscar主場打泰仔都冇咩表現

呢條友

笑死

弱智真係冇得醫

BREAKING: Manchester City are taking a 'large and late' interest in Leicester star Riyad Mahrez. [@reluctantnicko]

幾好心情

根本乜春都冇發生過

諗起就黎有毀約金收又唔駛對住西女人

其實仲有阿衣英文都未掂，點去多仔

costa到走嗰陣啲英文都未掂啦

干地係到強顏歡笑

買完人，干地：邊銀個，唔銀識你

干地：冇人識你喎

巴克利

Allen Wong halo
抄gag小朋友

干地：而我不知Emerson 是誰

我黎，唔好再推

邊個手足咁幽默出黎say個hi啦

sorly 放過我 細佬仔唔識世界

幽默感依啲野。。。

轉會窗之星

好想知班校工最後點

@ChelsTransfer #CFC Lack of spending ?

Roman Abramovich among 96 Russian oligarchs blacklisted by US administration, subjected to corruption investigation - and could face international sanctions

賣盤啦仆街

Giroud update:
今朝早阿仙奴同意用20m出售Giroud, Marina係最後一分鐘叫停交易，並嘗試壓價，阿仙奴有機會拒絕重啟談判

真係要死全家

閪女人咁都壓

Marina幫干地報仇玩殘阿狗！

真係好撚佩服 撚狗
撚埋自己隊

等睇Auba去阿 Michy去多
車得返達腳

西女人真心好波
留阿衣比下手 又撚埋阿狗

西女人

皇天擊殺

本身都係借去多，唔係買斷

其實諗落𨶙阿𨶙到狗咁
閪女人

黑羊去到倫敦先玩野

屌你老母閪女人真係唔撚怕得罪人

撚撚下人都冇埋就真係碌撚

有乜所謂，阿狗傷d

西女人呢次出撚哂名
講價當食生菜

咁亞衣？

Hawk可唔可以pm西女人屌柒佢全家？

最後應該都係空炮3

lm阿衣loan埋
神鋒達

笑撚到

車有呢咁既高層真係

Chelsea FC‏Verified account @ChelseaFC

Training continued at a sunny Cobham today! ☀️

20m都講價

最毒婦人心

Emerson 仲未官宣到？

人地真係轉雙方交易

基奧特去多
奧巴去阿

咁就好笑

西女人又然

閪女人識玩

閪女人撚狗大法

短短半個鐘內
撚哂全世界

佢Icon hkuspace黎
Space既幽默allen囝hello

老鼠又話借？

你睇下你條撚樣幾撚小器先得架

即刻突個龜頭出黎想反cup

Marina BB

唔撚係掛
真係r 到2m, cls

鞭柒你條傻閪就梗架啦
借你老母咩

畀5個高佬圍住

有無咁撚閪呀

支持閪女人再試阿狗底線，12m now or never

我屌爆佢啊

Marina BB知道基佬唔想搬

阿狗個邊好撚嬲豬18m賣豬腦

唔平讓基佬就唔借呀衣去多毛
等奧巴馬羊去唔到阿
揸住雲加春袋咁不如屈佢借/£10m 放啦

J到出哂血

求Ayi唔loan
三個前鋒

我都想

BREAKING NEWS

Riyad Mahrez has handed in an official transfer request at Leicester City, Sky Sports News understands.

又傳去邊

次次去到最後先話走遲唔遲D

講到68m 好撚誇張

雲加Summer臨轉會完一樣撚人地93m lemar

希望多仔去追科隆個前鋒啦

mc

marina bb

Chelsea will have signed Barkley, Emerson a land Giroud for a combined total of around £55m in this window. Good business in this market, I’d say #cfc

閪女人大勝 屌

@Matt_Law_DT

閪女人真係好尾機，唔反了

deal到其實係唔錯

女人心計真係好勁

岩岩好差唔多用哂賣哥狗筆錢

夏天閪女人乜都唔使做，同我搞惦leon Bailey我就心足了

odoi 又有跟操，上位了

淨計business佢事實係屈機唔係點留係油王身邊咁多年

仲有續約
簽埋vidal 就 perfect

死撚開啦，非sms不要啊

諗起夏天馬列斯真人同會員都好柒

西女人捉心理好撚勁
做佢老公就慘 俾佢食住冇得振夫鋼

麻煩下個轉會主力簽過進攻核心再續孖寶我放棄反佢

點解鏝無啦啦會要佢

簽到黎明就唔反

傷左辛尼

仲好似落50m bid

借走咗musonda, 補返個odoi

Leon世三

Marina BB撚鳩阿狗仲勁過夏狗solo入波
幫車狗出返啖氣

Riyad Mahrez hands in transfer request after Leicester turn down two bids from Manchester City - second bid more than £50m

真係有錢大哂

20m -> 18m -> 17.5m

一陣雲加發火一拍三散

下年前場:世三，達子，基佬，黎明

後備:Ayi,Tam，Odoi，安，柏度
仲深過鏝

有安已經贏哂

差黎明同sms就真係最已陣了

慶幸有安

As reported elsewhere, fee in the region of £18m agreed between Arsenal and Chelsea for Giroud. Player has left team hotel in Swansea to head to London.

Link?

不枉我一直G持marinabb

親阿狗記者

Thx

樓上之前話乜都無
話marinabbb no bid d撚樣幾時道歉呀

吉魯著幾號

睇黎聽晚又要瘋狂F5

12

住烏

幾年約先

繼承米帝衣人木

達 豬腦

世三

阿朗 干提 飲水 沙包

迪加 天神 azp

卡吐

其實世三會唔會走？

唔會呀

放呀姨應該就唔會打雙前鋒既, 不過呢個陣都有機
上季3421->今上半季3511攻唔入
3412始乎比較進取

閪女人又嬴

聽講munsonda unfollow左車仔同大部份球員

希望牙衣都唔洗放

弱鳩智

唔放就冇豬腦

未有offical唔撚信西女人

Sam @samuelJayC

Giroud has left #afc team hotel in Wales to return to London so he can complete move to Chelsea. #afc

阿妓post睇到

Osman @OsmanZtheGooner

Giroud has arrived with the Arsenal squad at Swansea.

彈出彈入？

話說條友係新加坡同球迷簽名果陣叫個實q幫佢拍低自己幫人簽名

呢段係傾成價錢之前

等多15min睇豬有冇beach咪知

屌自膠

係就正 兩條大杉係最前

鏝仲要買埋馬列斯,個陣靚到

Bad news for Conte. The German transfer window closes 2:45 hours BEFORE Chelsea's game tomorrow. So, Michy Batshuayi will NOT be able to play and that leaves the manager with just Hazard and Pedro upfront.

馬列斯聽下算啦 差唔多個個球會都傳過哂

豬腦beach

Giroud bench

GEL定豬腦先

聞到陣空炮味...

豬腦都要J 其實真係好折墮🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

又好似有少少

傷一個買一個 點同佢玩

odoi

Ayi有進步就借

買完豬腦仲要佢地貼埋錢借亞衣？

基奧特後備 得番1日

last day deal = 車仔優良傳統

Hawk

有冇手足唔訓等官宣？

Marina真心唔差
好心唔好再j禿頭干地

未開sem

宣左個啦 訓得

得等睇豬腦同球隊道別

marinabb 好靚女

好有良家婦女feel

出場喎 係咪流料

仲未見ig有

有了

.@EmersonPalmieri is a Blue!

Full story 👉 che.lc/Emerson

#WelcomeEmerson

訓

豬腦完場揮手
係咪j得

西女人奶正

好

好想幫西女人奶

又得睇marinabb個靚樣
理得你簽乜鳩
洛蘭迪 豬腦 事鳩旦啦

屌你老母 近兩年啲轉會

終於有得welcome Emerson

Welcome Emerson!!!

花花裙好青春

Emerson影到成個南亞佬咁

marina 真係幾索
辮仔

阿狗俾雞湯炒三個一皮

希望大入完都有好表現

幾好

西女人又派J圖

marina既肉體好柔弱，好想保護佢！守護佢既笑容！

有妳就好，Marina！

牙朗：終於有得抖屌你老味

佢真咪可以踢歐聯
好似係羅馬冇出過

講價車

曼麼劣！

Wenger was also asked about the possibility of Arsenal signing Pierre-Emerick Aubameyang, spotted arriving at London Colney this afternoon, and about Olivier Giroud’s proposed move to Chelsea.

“We will know more about that tomorrow morning,” he said of securing a deal for the Gabon international.

“It’s a possibility,” he said of Giroud’s exit.

山狗都好似係咁講

tonight big game

西女人好正

入埋豬腦教達仔踢波就最已陣
不過要借阿衣出去其實個戰力無乜提升到
牙朗有得休息

終於有左閘

屌你老味西女人31號仲壓價
好彩壓到姐，壓唔到咪企左係到

屌你老母 而家搞到連豬腦都要J一餐
仲要唔知登唔登雕

#goodbusiness

閪！奸爸哩媽屎！

摩佬上季 係咁買鬼
今兩季就係咁買靚仔
黑監 同西女人既西別

係咁買黑鬼

有無人可以講下Emerson 咩來頭同打法

巴西人, 入籍意大利, 山度士出身, 之後加盟羅馬, 上年有大傷但12月已經復操.
有速度, 有啲腳法, 有遠射

幾撚靚仔艾馬神

無右腳
無腦
無希望

羅馬手足話佢攻>防
有技術有速度

會長真係間諜 呢球

回家

呢張西女人正到
依家簽咩人都無所謂了
最緊要企隔離果個係佢
原來你是我最想留住的幸運

返黎做卡巴叔後備啦

巴西幫又強大咗
隊長安

係呀

有d似tvb個大隻仔

好好J啊

老實講 沙巴狗+艾馬臣真係可以雙閘齊飛

都係借走一個, 買入一個

正呀 唔洗再睇回傳

幾版都冇人提Marina BB轉左指甲油
轟區已死

牙銘終於有自知之明

但我都係迷moses

迷沙OK???

搵人屌醒佢先，次次last minute狗衝

呢啲操重野大把人狗衝啦

會長true blue

me No.1

我屌哂你地果份

豬腦告別

同埋艾馬臣23歲 大把進步空間
17m買番黎賣番出去都唔會蝕
好過baka40m

咪再提巴卡呢個人

但baka近三場真係好大進步
希望唔係虛火

Ayi都係

我都想佢成材 希望佢keep到近幾場個狀態

阿衣係好運je

我覺得睇ayi冇咁激氣 ( 呢2場

求下大家俾啲時間佢地啦

期望唔同啫

豬腦呢屌
快手啦臭閪

20M歐簽艾馬臣係呢個市道真係抵到爛
邊個反MarinaBB 邊個係fake blue

西女人真係好撚正 反西女人=fake blue btw今晚又有得J佢第個look

冬季55m買3條友真係西女人先做得出

仲要last day 先黎壓價

baka>water

如果西女人唔係纖瘦左好樣左, 而係一個西面肥婆你地一定唔會滿意個轉會操作

係咁架啦
如果莫拉達係盧鳩古咁既樣一早屌撚死佢啦

講真 我真係好想要ozil

BBC: emerson 17.6m鎊

Sandro可唔可以踢右?

要黎托咩
佢心態極差
成個狗達咁
第一球就係失佢on9

瞓醒一覺西女人已經做咗咁多嘢

原來簽到人

who cares
SMS coming

相比辛度慳唔少，仲要後生d

29歲 可以玩多2-3年
唔續約既話summer free走
覺得ozil會好過山狗
如果比ozil去埋獌搭普巴真係

西女人幫你日日賺

Emerson搞咗十日都有
扮咩一日之間做

marina bb紮左辮正撚到

我地全力爭第三吧

下面紮咗未？

見到呢句以為係肥絲

閪女人好撚正

搞掂咗好耐，等埋清高果單啫

西女人好撚正 反唔落了

巴卡打強隊反而會勁D
打獌瘋狂前插
但打弱隊真係DLLM 成個智障咁 串連都做唔到

傷淨幾多貨都未知

佢未紮一定中出到佢大肚

仲有得打R聯，很好J

打多兩場都唔方有得出

有銀河唯一嘅宜宣未啊屌？冇心機做野了…

上午2:52
星期三, 2018年1月31日 (GMT)
英國英格蘭時間

今晚12點再上黎f5啦

tonight

Pedro Hazard
Alonso Kante Cesc Bakayoko Moses
Cahill Christensen Azp
Courtois

個f5掣比我撳爆左
豬腦都係未官宣

你知唔知英國依家幾點

11:04am

牙朗唔洗插喉啦
Welcome Emerson

起碼6場

馬蓮娜 - 一個令人欲拒還迎的名字

Odoi

以前d車仔領隊+西女人都可以撚到阿狗
係得干地先會咁敬老

見到阿狗又打咗場西波，就諗緊點解干地7場1勝

見到施治唔識射

原來係respect cech

聯賽杯係ooo

Roma confirmed the price mentioned yesterday on . £17.5m + £8m add-ons. #CFC

閪女人好能正😍

屌 閪女人真係似係街市買餸

好平 斷估唔會差過堅離地掛

成世未屌過女
閪女人都話正

好難差得過件垃圾啊

Conte on Palmieri: "If you remember I said that in case the club decides on loan Kenedy we have two options, to buy another player or work with a young player like Sterling, who is a good prospect. I don’t know, if there is news then the club will tell you."

話哂佢常規正選果季羅馬第2

揾件垃圾同人比

你青頭仔

Andreas Christensen had trials with Villa, Liverpool & Arsenal but feels Chelsea was the right choice.

天神 true blue

會長都35,6歲啦
你估個個都雲達沙保方咩
係時候好似卡巴咁退居二線啦

安第1
天神第2

有住烏未
好想丁

今晚好想睇odoi踢

唔知今晚marina bb會帶d咩咩驚喜比我地呢

比大家再簡過要bakayoko定pogba
一個23 一個24
一個歐聯一陣 一個咩9都無既垃圾

唔明你點樣諗出呢條問題

由頭到尾我地都無份揀

因為pogba依家係曼聯都係踢到垃圾 大賽亂黎
雖然2個黑人都無技術 但BAKA後生D

唔識答，交俾其他大蛇

普巴無技術 平行時空

膠都廢事俾

摩佬唔識用pogba=/=pogba係垃圾

條問題好有創意

而家好慘

究竟要有幾高智商先問得出呢個問題

普巴 巴卡 簡迪一齊用就最好

唔知遲下有冇機會返嚟做2號龍

其實依家中場中都5個揀
要買買翼好d

唔係假膠 留意左pogba幾場
踢中場中次次上腳 比人夾都死去 搞到比人反擊
無魔迪 KROOS XAVI果D控制節奏
起碼巴卡唔會搞啦咁多野

回家吧

爆頭true blue

唔係假膠
姐係原來真心膠嚟

條友思路好跳脫

Drinkwater barkley就算吧啦

大膽講句，kante+pogba一定係地上最強中場

閪女人快d仆街死

會長退休返來做龍門教練啦

都後生踢下先

安個位真係要人補啦

得番1日，

呢年內我轟簽到SMS同Bailey, 以後唔反西女人兼做親衛隊

樓上睇名都知假車 咁多認真撚

sorry 忍唔住 但真係好好笑

巴卡面對面都會傳失

高治

法國

巴卡入到國家隊再講

唔簽

瑪蓮娜baby

麻友 or 瑪蓮娜？

鬼妹 better

Baka 都係睇多幾場再講

Kante pogba matuidi tolisso rabiot 幾時輪到佢

有一個白人

偽麻迷！

瑪bb 殺價好勁！能幹

雞黎炸 雞呀

嘩大佬，呢個年代呢個白菜價簽到左閘，巴克利仲想點

連K.Hazard你都傾到

Emerson未來最強左閘

sick ball

Four years younger than Alex Sandro, have Chelsea bagged themselves the real deal at rock bottom price?

希望夏天賣moses買返個未來最強右閘

azp已經係現役top 5 右閘

3後衛夠鐘含撚了

鷹鷹

hawk strong

講阿仙奴對史雲斯嗰個劉易達嚟?

Emerson應該會幾勁

車區4大偉人： Hawks , Diego_Costa , WillianBB , 大柒笨鐘

勁

你件垃圾同你D分身咪影衰hawks啦

最後嗰個麻麻地喎
其他冇異議

膠鷹=車區清泉

十大垃圾呢

只有4大無10大
原因係個4件太垃圾，其他人雖然低質但都上唔到佢地既lv

唔會為擺而擺，所以維持4大垃圾

膠鷹係咪油王

德甲轉會窗今晚香港一點close

鷹係咪carefreeyouth本人

Su膠卡吉四子
摸閪做膽
文豬主任
寶清
派清
撚仔
加埋西多

鷹鷹bb

東傻： lulutung
西柒：閪多
南癲：火撚屌
北痴：FrankLampard_BB
中神經：派精

即係今晚又冇鋒陣

我迷麻迷marina清泉

hawks native english

奶老鼠分身屎眼點知比人當垃圾掉
仲衰過做condom

How’s everything mate?

你唔好得好多

咪屈

英文有4都識啦

好過你做隻傻閪龜嘅跟尾狗 人地屙屎餵你食到lam lam脷

最近文書好耐冇上嚟

好多低汁會員

火撚鳥>你

我u左都識

carefreeyouth D 出post 時間係歐洲時間
定係hawk 去左英國讀書sosad]

肯隻抽未啊屌你老母
縮係個forum打飛機你就叻，現實生活你敢面對

根本鷹就係marina本人
唔係點會個個乖乖地覆一大段msg

鷹 = matt law

Michy Batshuayi didn’t join up with the Chelsea squad yesterday evening. We all know what that means, don’t we? Dortmund bound. Medical + last details to be arranged today. #cfc #bvb

夏天乜柒都唔洗做，簽到以下3個應該可以爭4線

Leon bailey , SMS , Maguire

SMS係邊個
真心唔識

拉素果個

Marina 慳埋慳埋夏天先買big name

夏天先畀西女人玩完, 咁快又唔記得

夏天要求唔高
Leon bailey dybala de vrji
世三卡吐續約
Conte續約
Willian moses lan
就夠了

個陣黑鳩未走
而家marina獨攬大權

戇鳩

巴西隊長LAN嘅話隊波一定散

干地不了

講得好

De Vrji太soft,唔多中意佢

佢+天神應該會比大隻佬sm到嘔

唔明點解仲有人想安走

你叫頭號tue blue lan 有咩居心

唔係安歷基就得

今時今日仲有人反安仔
係咪個腦壞左?

今晚眾志成城等吉魯

做到哂紅字幫你含到雪雪聲都得

如果亞衣有option to buy 我屌你老母

50m is ok

敢唔敢玩，簽到leon bailey你幫我含
簽唔到我幫你含

全程拍片擺上網

咁就ok 低過成本價我都屌爆佢

淨計下個轉會窗？

係

賣人你同閪女人定啦
佢唔會蝕比人

OK

咁我又真係對marinabb幾有信心
不過亞衣走即係又要追多個前鋒
豬腦都係當condom玩1-2季

變左gay post

轉會就完 點買多個前鋒

兩條友呃撚含

Marina bb deadline fighter

倫敦8點了

marina bb落場踢啦🤤

一字型排開

重post
火ching and 鼠ching想像圖

酸天可唔可以將maguire set做第一目標 驚比魔佬搶人

高治 甸尼 艾殊利班尼斯 查里柯士甸

藍色衫隊優先加盟係常識吧

李城

但無咩興趣 有zouma 了

李城true blue

無埋ayi，邊個仲用腳入到波

今晚應該barkely正選

zouma條垃圾就算9數啦

依家賣10m都唔知有無人要

leon bailey

柱dun中鋒+罰球王m朗

on9 大把人含住要呀10m
利阿都一定實搶

你件切就無人要啦 踢2踢又收咧
最新update 係要休息2-4個月

其實隻左閘20m都唔洗，姐係之前迪斯高成3xm

Morata + Giroud = 最帥鋒線

球王識得保護自己
返到黎我車先搏啦

有d news話佢要彈番去車養傷

學神唔鐘意切

屌你老母

傷多撚過踢真係收得皮

其實得兩個前鋒唔多夠用

屌你啊!當年勁到仆街 係衰重傷之後

邊忽勁，咪又係屈身體質素，位置感差，唔識用波。

好典型既無腦黑鳩

係車做後備都未夠班

夏天買到利華果個就正

Zouma我剩係諗到佢插花嗰幾下

zouma係當時成隊都廢 得佢一個正正常常姐
天神已經好過佢當年

銀河唯一€20m

閪女人萬歲

Chelsea to tie up Giroud signing today, Batshuayi to Dortmund, Hazard to start as false 9 v Bournemouth #cfc

100% 352

借定買話？

Chelsea are on the verge of clinching the £18million signing of Olivier Giroud that will trigger Pierre-Emerick Aubameyang’s move to Arsenal and Michy Batshuayi’s loan switch to Borussia Dortmund.

未知有冇買斷

€55m

odoi please

希望有得睇odol

Pedro hazard Barkley
Alonso kante baka zappa
Rudiger chris azp

雷4點解傷咁耐

之前唔係出返？

上次 打阿記無鋒陣都係343
不過而家無左安仔 唔知干地 仲敢唔敢343

Transfer deadline day: Olivier Giroud due at Chelsea for medical having agreed personal terms in principle before £17.5m move from Arsenal. Join @ed_aarons for the latest

抵到

我地簽三件先=人地一隻中堅
迷西了

迷西黨成立

屌柒你就係跟尾啊 柒姑碌

marina out

tonight no watch = MKs

今晚住烏done deal
睇完marina bb j圖跟手睇波岩岩好

住烏+marina
marina 會唔會出哂水咁影相

屠龍等開波

啊衣係咪借左去多仔？ deal左未？

Model捨得踢波未

Model達

343
前面 巴克利 世三 柏度
法比都唔知有冇事

開工啦wo
仲未有done deal

如果今日簽到豬腦係咪都唔可以同一輪聯賽幫2隊分別上陣

簽到都註冊唔切啦

Batshuayi heading to Germany for a medical as Aubameyang undergoes his in London. Chelsea, Dortmund & Arsenal all working with the Bundesliga transfer deadline of 5pm in mind #cfc

Olivier Giroud's agent has flown to London

HK time?

咁凍起身睇西波真係要好強大嘅意志力

德國

再見ayi moses

Marina bb 同住烏握手個陣會唔會出水

I'm told Mahrez is not with the rest of the Leicester squad preparing for the Everton game and is set to miss it as he tries to force Man City move #lcfc #mcfc

Michy Batshuayi: Borussia Dortmund agree loan deal for Chelsea striker - BBC Sport

希望打得起返黎

good luck

又去叩門

ayi 同羊都係早deadline, 簽完爺爺唔放豬腦咪

暗黑兵法

西女人都唔夠雲加鬥

雲加萬歲

基佬

豬腦來我轟賣波衫+吸女fans

next post
goodluck batsman or welcome galaxy1?

馬列斯真係好撚煩

Good luck conte

達子+基佬
英超最靚仔

佢同李城簽左好長約？李城次次都企咁硬

[Welcome Emerson and Goodluck Batman]車迷季中討論區

轉會小強 留名睇佢繼續踢李城

三份約同時簽 唔放豬腦咪唔放阿衣
唔一定要等到23:59啫

其實有replacement 我覺得佢會放
除非mc 搵人換，唔係點搵得切

我係問hk time係幾時deadline

ayi medical

借定賣最後

借

仲夠膽賣咩

世界第一基奧特

要轉咗轟迷了

人地官宣咗羊

Mola mola

借半年記得生生性性

而家隊波霉到係咁係垃圾桶搵野食

牙衣

而家係咪到阿狗可以抬價

一陣雲加連垃圾都唔俾你

fb emerson片垃圾到

佢開心就好 要生生性性返黎呀

1001